時事台五毛雙剎： Jr, dewi

兩大垃圾

jr潛撚咗去邊

你可以去時事台D post睇下，成日見到佢

買緊keyboard準備駁落自己隻手度鍵盤捐血

dewi最多, 個個post都見佢咁濟

賣身葬冚家

2025中國大計

唯獨講維權嘅唔見影

.

dewi 已bam :(